屌你老母死臭雞咁撚唔要面

派完我帽仲夠膽係我面前撩我班fd
屌你老母你知唔知醜呀

睇見就眼火爆

Yes